但願我懂得痛，懂得哭

失去了本就不應該是自己的東西
其實沒有什麼可惜

自己本身就不值得關心

如果每天早上有什麼值得開心的話
大概，就是接近死亡多一天

收皮啦屌你老母扮感性